講岩呀 真心咩 果d 係咪賤種mk 黎？

聽親都係on9仔講

我連你呢個講法都未聽過

物以類聚

狗咬狗

岩呀！

真心染

真心咩 真心染 同真心膠一樣都係咁柒
染你老母咩 特登打錯字懶好笑

仙跡岩呀

唔係"真心呢"咩?
好似仲有個"認真呢" 呢個唔知M唔MK